［突發］原來大J身家超過100億

在香港廣爲人知的網絡紅人，JASON(大J)，真身原來是日本上市企業的幕後老闆！

日本產勁新聞3月27日報道，JASON的真名為森田進一(音譯)，是日本和北朝鮮的混血兒，1984年生於牙買加。6年前開始以香港作爲基地，在網絡上發表影片的JASON，原來是日本一家上市企業的幕後老闆，身家超100億！

集團的總經理加勢栄一於本報的訪問時說「他爲人十分低調，難道是上市公司老闆又跟你説嗎？」，强烈表示JASON真的十分低調，平日吃壽司也只會吃平價的三文魚，貴一點的三文魚腩也不會吃。

JASON於日本的上市公司「超凡低碳能源株式会社」，在東證交易所上的代號是0n99，公司簡稱「超低能」。主要業務是在非洲西部的礦山開發天然氣和貴金屬。2012年開始開發的礦山，共花費資金14億，資金短缺下JASON唯有開始拍攝影片分享到互聯網上增加集團收入。

好景不常，礦山開發到2018年2月中，始發現原來開發了共6年時間的礦山，原來只是非洲油王的化糞池，天然氣原來都只是糞便分解時發出的臭氣。

因此事故，「超低能」的股價由高位1176yen，暴跌到561yen，較高位低逾五成！最終全日報638yen。
持有「超低能」15%股權的JASON的身家亦回落到約100億津巴布韋幣。（「超低能」大股東為麻衣奧利奧控股，持有85%股權）

「這次的打擊不算太大，我可以承受的，OK der」
JASON對今後的前景表示非常樂觀。

（本報訊2018年4月1日）

On9

收皮啦

睇到0n99都知唔洗睇落去
Btw 愚人節快樂

唔好笑得黎又一睇就知道係假嫁

00後偶像

2018年4月1日
此topic已完

幽默感呢家嘢冇得勉強

10後偶像犬波子

99後偶像達犬

都未必有

無人想知

麻煩Admin搬呢個post去黑洞台

對條垃圾無興趣

發放虛假消息

依位老闆咁撚on9扮女人落街買m記

幽默感呢D野.....

愚人節快樂

佢呀哥就真係有錢

大家咁話

Jason

貼去d baby kingdom 兒童討論區啦

樓豬開親post都係負皮多
真係柒黎講算頂尖

好撚慘呀大J 身家一毫子都唔夠

依啲垃圾搞gag都搞得柒過人，篇野尷尬到

當堂嚇一跳 然後得啖笑

佢架458都幾球野啦 養車都幾皮一個月

白撚痴

冇人識佢, post 佢上黎你當呢到係facebook 定instagram?

BLOCK左樓主先

咁人哋係靠乞人憎嚟提升人氣
好難怪佢唔識幽默嘅

連登真係好多打手

唔係一句愚人節就可以做on9野

唔好笑得嚟覺得成件事好柒

愚人節原來係出愚人

懶好笑
On撚柒9

100億身家入左福布斯啦

咁都上到熱門
連登果然係低質啲

邊撚個大j

邊位？未聽過

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

麻煩大家幫手推推 新po黎 推上熱門
仲有唔夠一個鐘 感激不盡
同埋希望大家8點去個垃圾page屌柒佢
唔屌都report佢個page
阻到大家睇post唔好意思 比你地屌我都要咁做

上次個姪女同我講好想睇大J 嚇到我差d去到報警邊緣
屌那星原來係呢條契弟 你老尾改都改個好d既名丫

有100億日日射佢女友

做乜撚嘢事？？？？？？

on99

睇到成身起雞皮

作果個on9, 轉貼仲on9, 已block

幾有創意打咁多字

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

仲睇咩大J
幫手推啦

( Show Blocked User - 悟空專精孫悟空 )

死撚左再講

愚人節快樂??

射晒

屌你連登仔唔係咁唔玩得呀嘛

大J其實我一直係你偶像

張圖寫住jason括住大係做乜鳩

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

on9當有趣

ON9當有趣

00後啲品味同幽默感都好奇怪，但過多十幾年就到我變少眾，一諗起就好傷心

完全封鎖「悟空專精孫悟空」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

呢個 post 既廣告

都有架

0分重作啦